專業健身巴打請入

小弟自己摸索住Gym左兩年
身高182 體重75kg 體脂14%

以前一路都唔太care飲食
而家為左進步開始計intake
咁我就down左個app set左目標由75kg上到80kg
佢就話我知每日要食:
3110 卡路里
156 蛋白質
389 碳水
104 脂肪

我跟住佢食左幾日 覺得自己肚腩同面都肥左
要請問個app啲數據啱唔啱?
如果我食少啲碳水會唔會影響增重 增肌效果?

初哥計飲食 求各位師兄指點指點

有少少錯

邊part錯左 求教

身高182 體重75kg 體脂14%

如果想由75kg上到80kg
每日應該要食:
3800 卡路里
250 蛋白質
400 碳水
100 脂肪

但我跟個app食已經覺得好肥
咁樣會唔會肥到仆街?
怕減唔翻

信不信由你

Ps：完全冇接觸過gym 純粹尻吹

樓主bf14 個身形係咪已經好fit?

清你既然覺得脹得太快咪cut carb fat
每朝磅重計一星期平均 再睇下呢個星期macro效果如何

唔夠fit
腹肌唔夠現
望落又唔係極橫極結實

I will try thx

有無計workout calories